睇暗瘡嗰個陳榮杰係唔係摺咗？

點解打極都無人聽